香港樂壇終於有個似樣既新星真係接到Eason班

佢就係伍富橋（Alvin）
張敬軒有實力 但星味始終差D
希望Alvin不負眾望 彈起之後重振香港樂壇聲望

個名一聽已經知唔似樣

好穩定既live 聽完必咸

有TL

新四大天王
伍富橋
TL
鄭俊弘
胡紅軍

最愛的人在哪裡

佢都係單春？

感動到漏左d屎水出黎

聽過佢唱live唔錯

識野

打手?

我已經曲直不分喇

聽下Alvin d歌再講

想奶佢條眉

ching u ok?

一定會有一番作為 但上到Eason嘅level始終有距離

嗰把死人聲，聽20秒都頂唔順

係幾好聽嘅，不過到唔到Eason嘅lv

珅哥吊打

實力似Eason唱我的快樂時代果期

岩 用四首歌都夠做世界

唔撚係嘛？好撚普通咋喎

你唔識野

食左大面Bella 正仆街

可惜個樣似唱開粵曲

你當章魚誠死架?

咁似亞洲星光大道條友

成班坤狗打手負評Alvin

伍富橋又大隻又靚仔

呢個仲垃圾
啲歌難撚聽到
樓主推佢出黎受靶
好撚陰毒！

有前途，有望可以去到小肥嘅級數

是其是

蓋清離咗巢都繼續做打手

唔識 唔想知 898

唱畸咁上下水準啦

垃圾大陸仔

歌呢？
已經唔要求睇埋樣

應該三年內拎最受歡迎男歌手 然後壟斷十幾年

可能三春

唔撚係呀

睇到user name 已經知假膠

差小肥10條街喎
最可惜真係小肥，唱得咁好但紅唔到
係差緊個樣

Alvin TL 姜濤 坤哥
新四大天王

咪_玩啦 伍寶

呢個個樣點有星味。。。

睇到有啲尷尬

我現時自己肯做飯

使唔使貢多負評

大隻靚仔
但開口

蓋清冇得炒場要做打手維持生計

低音去唔到
聲底唔突出
又冇台風同星味
入音壇都難
仲講咩接班

靚仔

屌你啦 張敬軒最早期都好聽過佢十倍

Class唔夠

至少皇上開演唱會要爭飛，多人睇到要加場。
唔係話唔支持新人，但佢真係冇你講咁有水準

吓周國賢冇星版

#5 聽得好辛苦

香港人連本土新星都唔支持
唔怪得樂壇無希望

alvin?冇人識你喎

垃圾都有打手

邊個黎？

連登仔同廢老有咩分別

曲線反佢

無端端反佢做咩

仲好生澀
不過冇上面班人講到咁差

連登仔真係mean少陣都會死

有啲人生出黎就有種明星相
Alvin就係例子

Who

係幾好
可惜正值TL天王收成期

in TL we trust

發夢返工做過佢嘅live，仲怕醜過第一次參加學校singcon啲小朋友
勁緊張，唱歌又無氣無力咁，啲音又飄